清朝邊個皇帝老而彌堅？

努爾哈赤
好笑俾個正皮

比jor

多謝

皮已負

點解

好攰

放棄啦好冇 年初一都狙我

你求我

咁由得你 我就冇乜所謂 辛苦既係你

好呀